十點9叫 ［2］

推

一開始要人應起碼要三個cycle,頭兩次要自己講晒
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，_ _ _ _
如果唔係反應唔切

仲要字與字之間慢啲，唔係隔幾十米同步唔到

小西灣大聲d！！

好多人叫啊今晚
廢老地區都有手足

啟德啊！！！大聲啲！

景峰好波

北角人好波

.

cwb 由sogo 行到時代都聽唔到有人叫

沙田 爭氣

有冇片?

九龍城終於有人應

1015?

坑口人好波

觀塘寶珮院嗰邊好似仲有個伯伯叫緊 respect

1015 1030 gogogo

有冇德望隔離兩棟樓嘅巴絲呀

搞錯今日石硤尾10點係樓下完全無聲

2215

屯門太細聲了！

有冇石蘺石蔭巴打

兆康近欣田無聲

叫完光復香港，俾人罵番屌你老母

今晚多咗人嗌

有呀

元朗屋企要人呀！！！！！！！！！！！

好滾動

呢到

準備round 2

我愛岩岩回應我既鄰居！

!!!巴打向山定彩雲？準備黎過

好開心，巴打係啟德？

觀塘廢老村多謝啱啱10點用喇叭應我嗰個巴打

hello絲打！

喺元朗叫咗好多日終於有人應我 10:30再見

香港仔有冇人叫

同巴打一齊加油一齊嗌

石蔭
聽到聲不過好遠

青衣住廿幾樓都聽到有巴打叫緊

筲箕灣人好波

田灣無人嗌

黃埔冇人理

我好興奮呀

第一城好多人

寶達邨都有人叫 好感動

灣仔有

多謝天后人 終於有人應機

屌柒你左右兩邊邨都有人叫係得我中間呢邊冇人肯出聲

天后

叫到上面有人扔嘢

叫咗無人應

元朗雞地冇咩人叫，但總算開左個頭

又係你啊陳生

有

天后廟附近有人應

唔撚係掛咁撚惡

希望見到交通廣場嘅咁多位巴絲打搭半應下我

嗌到喉嚨痛

見到有塊嘢跌咗落去

1030？

有無青衣巴絲 望住大家一齊嗌

我係消防局個頭

10:30 再叫

我係絲.....

我地都係絲打
1015聽到有巴打應，係咪你

邊一區？

藍田興田嗰邊大聲啲！我唔知你地幾時開始同接唔倒

2230再叫

唔通係你

有冇海濱巴絲

我個區終於有人嗌

笑笑口係咪你

聽到彩雲巴打叫 光復香港

行唔切出去

ching 係咪明德?

係呀，頭兩次要自己停一停叫晒全句，預啲時間比人哋行去窗邊

時代革命

沙田...明明好多深黃

今晚好激!

將軍澳有冇

我都聽到

屯門兆麟今日有巴打叫好大聲

鑽石山可唔可以準時叫

黃埔人有無叫

聽到呀

巴打你向邊 啱啱有個巴打好大聲

第一城好多人叫

有冇北角城市

好感動
深藍多廢老地區終於聽到有人嗌

開左唱k神器叫左陣
然後老豆老母返左屋企
又要靜音模式
聽日遮打見

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

天后人 10點半再黎呀

我搭半再叫

帝堡城係咪有人叫

岩岩返到，趕10點半果場

邊期

一齊

荃灣西麗城 聽到

係蝴蝶邨屋企嗌比屋企人屌 之後落街嗌比蝶意低層44室話還你老母_ 住附近嘅得閒落樓下對住個窗嗌下

我係時代革命

尋晚咪就係我同你我係街市嗰邊

跟

光復香港 時代革命

青衣聽到 好感動

我9期

邨友？

1030 gogogo

我啟德個邊都有人嗌好感動

我嗰邊太遠 唔近嗰頭
明明10點有人一齊叫 但10點3就得我一個

口德邨居民

我行落街叫

11期

馬鞍山有巴打帶大聲公落街嗌
我就喺屋企嗌完俾人屌老母

今晚多咗好多人叫
有個呀叔屌嘈撚完未

富強宛anyone?

你可以成為叫先嗰個㗎

有無秀茂坪寶達既朋友

建生好勁！

啱啱15分嗌光復香港 無人應我

姐係邊

啱啱叫完有狗車落山

有無兆麟巴打
十半再叫

我向山，唔知聽到果個係咪你
有個絲打帶頭

等我呀！

海濱好勁

屯門終於聽到

花都d 回音好勁 反震自己隻耳

多謝青衣綠悠巴打

2230石排灣邨要人

返屋企叫左，無人join

冇人叫 好少人應我

你即刻叫黑警

牛頭角冇人叫

支持香港警察
吞槍自殺

你邊區
南山好似冇人叫

紅磡巴絲1030叫呀

粉嶺~~~

黃金個邊冇人

船尾

果我嗌黃台之瓜同因果由國會唔會有人接好驚大家無視我，始終都係第一次

彩頤無人叫

筲箕灣邊頭

啱啱40樓嗌完

10半 準時

周街叫

豐盛街宿舍頭先有人嗌但我聽唔到回應唔切
約定你十半再嚟過！！！

各位青衣巴絲好波

石硤尾無人應呀

石籬要人！

應該多離地中產？

葵芳戰鬥力好勁

好想應絲打你

藍田有人係橋用支電筒好勁
聽到有位巴打好大聲

咁我陣間望向大馬路嗰度嗌先

10:30 再叫
五分鐘倒數

綠楊QRS 無人應機，灰左

有個巴打真係好大聲

Touching

電車路果邊終於有人應我 10:30再黎呀喂！

寶達邨巴絲愛你們

置樂有

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

元朗溱柏有冇 1030？

石蔭手足嗌大聲啲 我咩都聽唔到

葵芳邨十點半一齊大聲叫

屯門要呀！！

十半準時！

青衣友好波

啟德啟德

好想嗌

長洲有冇手足一齊叫

我呢邊屋苑都勁多人大叫 「光復香港」 再有另一批大叫 「時代革命」 好滾動

寶林人一齊嗌啊！！

我啱啱直情喺條街上面叫

尚德！！！

有無青衣人等緊1030

我準備好10點半啦！！！

屋企下層個單位係藍絲
聽到佢係咁屌
我就唔敢嗌
聽日決定落樓下嗌

PS慈雲山友

元朗安寧路集氣！！！！

好開心

采頣有冇人？

有無秀茂坪寶達既朋友 一齊叫

10:30 再叫
四分鐘 最後召集！

溱柏

啟德倒數

多謝你先

荃灣立坊人 表示好驚無人接我下句

1030!!

見有有人用燈打signal

各位準備

10:30 再叫
三分鐘 最後召集！

有冇柴灣興民唔敢嗌
條村太多廢老

田灣有, 之後聽到佢俾人打

你近邊頭呀 頭先10:00無人叫

鳳德手足呢

黎兆麟 比五分鐘你

大窩口邨好多人嗌

黃大仙嘅巴打 對唔住啊 比屋企人屌應唔到你

我愛西柚

荃灣狗屋附近有人嗌
但係d廢老屌你老母仲大聲
好快敗退咗

你嗌我應

黃埔有！
紅磡入黃埔十字馬路 叫左幾個字

10：30第一句叫咩先？ 一齊叫同一句先？

聽到油塘好多人叫

一日比一日多人

對唔住麗晶既巴打冇應到你聽日經過會應返你

大埔富亨要人
我係阮鄭個到叫到沙晒聲啦

已鳩叫

2230西灣河要再有多啲人!!!

大棠路！！！

天晴嘅巴絲！十點半！一齊嗌！

寶琳有個小朋友叫左句香港人加油好可愛
小朋友對唔住
姨姨我比爸爸媽媽望實應唔到你

喉嚨痛

黃大仙今晚好勁

一齊叫

洪水橋要人！

筲箕灣十點半集氣啦喂！！！！！！

德望附近assemble

2期！

何文田人呢

北角人準備好未!

冇人講紅磡

我岩先係遊艇果到叫 得幾個應我

你係咪好撚大聲果個巴打
我叫左幾日終於有人應

我句黑警死全家 同LASER 狂照

有冇油塘？

1030gogogo again!!

新蒲崗廣場有冇人

鳳德做野啦

荃灣海旁足球場嗰頭冇乜聲！要人！

鴨脷洲橋一班手足ready

屌狗衝落去幫拖啦

係邊到

絲打咁勇落街叫？

巴打 牛角頭邊忽？😂

原來咁多邨友，好感動

有呀，不過我之後聽到有打架聲，應該係義士俾人打

1030有冇寶林英明巴絲？

叫下叫下就齊ga la

好痛

高翔；）

樂富近公園嗰位巴打 我一直都有應你啊

我都係你嗌我應你

聽晚去集會啦
後日再黎幫你拖

一齊嗌！

建生大聲啲啦 未食飯呀

牛上牛上牛上

叫+ LASER 射天了

！！

尋晚青衣翠怡對警署靜過乜好lonely
今晚落平台個感覺fit晒！！

絲打邊頭

咁快爆post

荃灣友 2230

海濱手足準備啦

Ready

岩先荔枝角個啲係邊

翠林諗多幾句加油一齊再叫呀

有無美孚一期嘅手足

愛東商場果邊！！！！！

搭緊黨鐵嗌唔嗌好

西灣河人

巴士總站

10:30 再叫
兩分鐘 最後召集！

咩位

呢幾日都多左好多

天富

第一句叫咩

第一城巴絲！10半！準備好未！

元朗要人

大坑渠

尚德巴絲可唔可以嗌多幾下 冇人開頭唔夠膽嗌

我樂華，零零聲聲都聽到

石硤尾村要人呀屌快d準時join

搭半一齊叫啊！

我望英明球場果邊啊ching

係聯和墟叫到比人叫返我去死

彩虹邨既巴絲打!

新翠既朋友 十半準備好未

多謝天澤巴打嘅回應

仲有兩分鐘！

有無電車路巴絲！

筲箕灣mix西灣河 請集氣！

村尾達安個邊要人呀！

油麗附近準備

荃灣西

我都係 岩岩嗌左 冇人應

呢到！！！！

你係咪何文田邨

到

九龍灣召集

我都聽到
個呀叔係咁講 咁你有無影到
然後聽到警車聲

望

天水圍集氣
10:30繼續咆哮

康城有

一二期無乜聲
不過三四期幾大聲喎

22:28

好多喎

Fit晒 等陣相認

上水人叫呀

嗌

廣明要人！！！！

今日真係多咗好多人 之前得2、3把聲

第一句叫咩先？

黃埔ready!!

啟德1分鐘！！！！！！

好滾動

利申 聲已沙

華富未嗌完

估唔到翠屏呢條廢老村都咁多人叫

將軍澳情況已失控

美孚一期要人

村頭都要啊！

10:30 再叫
1 分鐘 最後召集！

近邊？

有，一齊嗌

Apm手足冇停過

真係廢佬集中地 細佬係南山 唔夠10個人嗌 得2,3個聽落

葵涌1030

紅磡有無人叫

D人落哂樓下叫

唔知我琴日叫 冇人應

有架！

準備

遲到有無問題

寶盈要人！！

我都喺呢邊 頭先好似無人叫

翠屏個巴打係咪戴咗喇叭

油麗1分鐘

巴定絲！我會應你

不知幾嗌得 叫足半個鐘

快啲幫口啦！

藍田撚READY

華富叫得好用力既巴打加油

如果唔係怕嘈住老母訓 我都想應你

Me 原築

ready

石硤尾村，白田下面

石蔭

屯門兆康有人叫啦！

小西灣人呢！

有 1030

come on baby

建生要人

我係對面應你，大聲啲

兆康

yuccie

梨木樹入口平台好熱烈

飛鵝山巴絲再黎過

彩雲手足最後召集

嘉盛寶寶嗌幾句又停下
好想瘋狂嗌呀 有冇人帶

美孚一期要人！！！

鳳德準備

我都景峰 但冇乜人應

望欣明

景峰！

有冇調景嶺巴絲

10:30 再叫
10 秒 最後召集！

無啦啦有一下勁大聲
原來就係樓下兩層叫出黎,好滾動

我都係坐石硤尾. 死城冇人應

大圍隆亨勁多人

天晴ready

第一城手足一齊叫

1030 我應你

10點嗰陣得你應我 牛上太少人

大街Ready

有人大頭嘅話一定要幫手嗌呀！唔好怕羞尤其係啲廢老邨！！！！！

好靜冇人應

好多人叫

邊個位 要唔要人

黎

彌敦道要人

博康手足！！！！！

康城人揮手區

快啲應我！！
Aeon嗰邊

估唔琴天后都有

好

巴打大聲啲ok? 我呢邊完全聽唔到

美孚無人叫

有冇石偉樓嘅巴打喺度一齊叫?

淘大好多人叫

冇人應

將軍澳邊到

我果邊好大聲wor

叫呀！！！！！

岩岩景林有個廢老叫共產黨萬歲

將軍澳好多人回應

叫大聲啲叫過嚟荔枝角

tsuen wan
shout it out ar
diu u

我樓上好似有人嗌。

白田 有人帶頭
之後有人屌人老母
我都開窗接光復香港 時代革命

大埔廣福都大月

啱啱美孚有
好想加入
但藍絲廢老係屋企

油塘黎多次

葵芳好波

經過鑽石山 有兩位巴打跑位輪流叫
不如之後係商場又好 街又好 一到十點 就叫

光復香港 時代革命

天平定順欣
巴打好大聲

好慘得一個女仔叫

荃灣西一啲聲都聽唔到

安基苑 無人叫

青衣邊到！！！我又嗌！

聽唔到

我呢邊唐乃勤有

何文田聽唔到

依家係咪再黎多次

兆畦掂喔

嗌咗啦 無人應

嗌左好多聲架

上水無人叫 得自己叫

今日好擁躍

紅磡要人 紅磡近土瓜灣要人

尚德聽到啦！！！有冇尚義！！

收到 有回

麗閣邨要人，好靜

唉 對寶翠嗌 冇人應

無理由 10點好準時出聲
係咪女仔聲傳得唔遠？

邨尾無人應 快啲一齊叫呀

有
聽唔到有人嗌

藍田光復香港 屌我老母

你邊到？天平有聲

冇人叫

我嗌緊

黑警到場，我唔敢去睇，田灣幼稚園附近，求巴絲多D資料提供

西灣河一晚比一晚大聲

青衣好波

葵盛有個絲打由10:27就開始帶住大家嗌

毒撚叫到聲沙喇

黃大仙一落街 真係幾好聽下 四方八面都有聲

旺角巴打

做得好呀筲箕灣電車路巴絲 多左人應

準備好！黎得

大家等大家叫先

石籬人多謝你！我地聽到啦

嗌到比管理處投訴

堅利地城沙倉巴打

點解元朗冇人應

我對住mtr個邊 都冇人嘅😪😪

屯門良田隔住條馬路好多人叫

海濱有啊

扔野果件正傻閪
佢以為叫既人喺樓下街上面咩

石排灣村羅馬廣場到發生咩事？
咁多人圍住 睇唔到

巴打係我啟德道嗰邊

安寧

唔好諗有冇人 自已行先

有冇其他口號

一期好靜

沙田呢

我嗌完兩次都比老母屌

叫到喉嚨痛

我嗰邊有人嗌「支持警察，知法犯法」

啟德好掂呀光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可

我係柴灣人呀屌

烏溪沙

置樂有巴打把聲好近

終於有人應

油塘終於有人叫

懷疑聽到隔離屋嗌把聲好近

石籬

屌你地，我嗌香港警察冇人應知法犯法

堅尼地城聽到有人嗌

西灣河+1今晚好大聲

聽唔到 大聲啲

落街嗌 我都落左街嗌

太平 岩岩有了 好感動

西灣河都有

我頭先有叫呀
我可可店嗰頭！

采頣好多巴絲

藍田邨1030得一位巴打理我

我嗌支持警察 吞槍自殺 聽到好多人笑

葵興無

儲氣 叫呀

有冇華荔邨手足

置樂，恆順，冠峰冇既

荃西等我 番緊去

仆街
有個絲打把聲係我樓上

黃埔弱少少喎

鳳德夠做阿 你班友仔

粉嶺

深藍廢老區葵盛都有

聽到把女聲

青衣手足喺邊我想搵人應我

伸脷：村屋區

隔離拍門叫我收聲

鯉安苑乜9都聽唔到

試下主動叫

勁大聲

清河好多人~~

岩岩係咪有藍絲撩交口廿

將軍澳same 點解我呢邊咁靜清你將軍澳邊度

樓上一層有絲打應我

咁多學生宿舍都冇人嗌！

叫左幾下都無人應

嗌啦！！！！！

新都城啱啱好響

尚德邊撚個
係咁嗌呀
屌你老味
嗌冇問題
嗌足兩個字 好撚有問題

天水圍天頌苑頌波閣有人嗌。

嗌到好攰得三兩條友嗌下次用咪dllm

去樓梯間啦

華明撚

X2

天慈好靜

葵興乜7都無

我都北角 無聲既

我都有把聲係我樓下

元朗自己一個係樓下大嗌
冇人應

Lk仲叫緊

彩雲？

巴打嗌五大訴求定香港獨立

鰂魚涌人呢

啱有人嗌屌你老母
我應返佢生日快樂

北角，絲打你好叻！

安定邨巴絲揮手

我應！

山卡啦公屋都聽到
唔知係唔係隔離村

你好呀絲打

岩岩10點有個樓下叫5好阻人訓教
藍絲行開

厚德

坑口厚德巴絲好野
我係對面聽得好清楚 加油同光復香港時代革命

愛民大把人叫喎

元朗豐裕路被禁聲幾位巴打繼續加油

牛上一期有無人？

大聲d

有無樂華 頭先有人叫

15座有個手足我地係咪對到眼

天水圍北聽到，好正

嗌到開始有幻聽

長青

垃圾紅磚！

華富？

Apm不停有人keep住叫 多謝你地
好感動

綠楊終於有聲！好感動！

恆順有, 好近
我大叫光復香港~~~~~~ (長尾音)
有巴打好快咁叫時代革命 (冇尾音)
好好笑

推！！！

藍田終於有聲

小瀝源好野！

我聽晚就落街嗌 ！

你唔應我

啟德？

葵涌山區好多手足

麗瑤好堅，我同麗瑤朋友傾電話都聽到

何文田邨得我同另一位巴打

水泉澳 啟晴 德朗呢D有冇人叫??

小西灣巴絲 聽到好感動

係咪溱柏呀？

絲打藍田邊頭？

美孚加油

沙田柚

長沙灣有 感動

你邊度

筲箕灣人再嗌啦！！！！！！！

有冇人聽到石硤尾有位絲打叫

東涌靜左

快啲應我啦

又搞到我流馬尿

不如早小小，好多小朋友老人家早訓

有一兩個巴絲應左我！

聽到 好葡萄
太平有聲了

彌敦道佐敦 聽日要人

你邊個位

葵涌邨咆哮 正式啟動！

我嗌你應下

今日突破心理關口
同阿媽一齊嗌

太和聽到

5座冇人理啊diuuuuuuu

德朗今晚好撚多

嗌咗光復香港時代革命 同埋五大訴求缺一不可

屌你地叫完未... 有BB 訓緊架

青衣嘅手足呢

第一城近藍球場有個巴同絲好大聲 係樓下聽到

嗌左幾句冇人應
利申 村屋

順天街坊好波！

交通廣場嗰邊唔該應下我！10:00好多人叫而家冇晒人

寶林

好攰呀 我帶左兩場 快啲多啲人嗌啦！

麗城灣景翠濤閣都有叫

去碼頭

得一把聲覆我

黃埔啲街坊去晒邊呀！

天后廟好多人應機

愉城冇人應

彩雲上面, 座山隔離

大窩口都開始有人了

荃灣西無人

屯門巴絲好勁

冇人應好撚慘呀！
黃埔人呢！

係囉

愛蝶灣呢邊好多人嗌
我同阿媽 仲有隻狗都有叫

荃灣友😭

球場果頭

閂窗開冷氣啦

我都聽到😭

唔係次次都有人回應

聽到有巴打嗌但係聽唔到講咩
我個邊冇人嗌
係藍田邨個邊有人嗌

嗌左等大家！

小西灣啲人好堅 日日都10點叫到11點

我叫時代革命

德福花園好波

聽日繼續 希望越來越多人嗌

你聽日坐水上花園

白田友？

月 華 街 好 靜 啊

飛鵝山巴絲我會唔會太大聲

旺角今次好多人應

城門河手足好大聲

黃大仙樓下有人應我

葵盛有個廢中發癲屌

常逸有無人啊😭

我係5座附近

我有應你架

將南都好多人嗌
好治癒

Hi海濱人

有個嬸嬸應我

油塘高怡叫得好應聲

一男一女

大灣區好靜

馬鞍山開始黎料

麗港城係咪冇

我嗌還眼

富景+1
已盡力

屯門人！

2期！奇趣！

係

到橋 嗌緊

有冇荃西手足？

邊個位

繼續？

等緊你叫

好多手足 聽到有個喺我隔離

對家狗宿照叫

1045再黎！！

頂我喺海濱南岸

天慈已經回覆大家

天水圍！！

康城撚！！！！
無諗過d樓隔咁遠都聽到
好感動

對住平田兩間小學

都聽到你地呀... 嘈醒左啦屌你

我叫完俾屋企人屌

石籬一邨聽到有幾個絲打加一個巴打

葵盛好多小朋友聲

屯門景峰有冇人叫

尚德有2架狗車

樂富15分叫到而家都未停

我個仔都訓緊呀 我係隔離房叫 so what?

黃大仙仲嗌緊

葵芳巴打食喉糖啊

有冇巴絲知咩事

點知係你
唔認吹你唔漲

同屋企人一唱一和都得

今日葵芳好旺！
不過葵聯深紅冇人叫

12座

太古10:00有人應，到10:30就比人叫收皮啦撚樣
敵人反對嘅就做多d！
太古巴絲聽日再見！

邊個係粉嶺叫

唔怪得知

點解我聽唔到

冇錯

有冇消防嗰邊嘅馬友

天水圍

度度都有 無視佢地就得

寶達

係 冇乜人叫 但聽到叫到20分都重叫緊好感動 日日叫會越來越多人嫁喇

想講葵盛東村得我同兩三把女聲

pish

冇聲了 叫左幾晚

啓田

藍田大合唱

何文田🤘

荃灣友我愛你地

天頌變左集會

好波，對面就係黑警宿舍，叫黑警還眼
見佢地係窗口谷住

香港人加油

你個仆街

油麻地駿發今日終於都有人叫仲要好多人一齊

將軍澳啲人持續咗半個鐘

我係條街聽到！

曉暉有冇人叫？

好嬲呀！

天平友定順欣？
巴打叫咗好耐

我感受係:你地嗰邊玩得好開心但係我比人bully

十點聽到喎

鯉魚門邨既街坊多謝你地
嗌到我聲都沙埋

我喺附近地方嗌無人應聽晚集會嗌

屌有人嗌黑警OT 老婆3P

我交通廣場同埋roller場嗰邊嗰啲樓 10:00明明好齊人依家就冇晒氣

龍門居 好多人叫

豐年路

和富嗰邊

天耀既巴絲嗌得好大聲 好感動

寶達嗌足半粒鐘

想叫個時已經停咗，快再叫

天慈朋友嗌得大聲啲啦

今日多左好多人 我嗌到好痛

岩岩油塘好多人嗌 好感動
但我好大聲嗌
唔知把聲係唔係尖得制
都好似冇人聽到

城門河叫完好大回音

屌你老母 我呢邊得我一個嗌
垃圾中產全部政治冷感

我都係

嗌到喉嚨爛

沙田圍有無人喊？ 去左第二度喊

有巴打出大聲公

嗌左好多次

叫到聲都沙了

屌我聽到辛苦巴打了

邊到

馬鞍山有無人

曉暉？

有冇觀塘樂華邨手足相認

你果邊咁正嘅

仆街嗌到俾老豆屌

你對面條村

咁同唔到你嗌添

淘大友好波

啟晴德朗啟朗加油

幫手叫啦

彩雲好多人叫

有 不過唔大聲

藍田友 好努力

1045 再叫天水圍！

康城無feel

喉嚨痛了 聽日繼續

連油塘都有手足嗌
大家會唔會望住狗屋個邊

廣源既朋友 十點嗌到而家
三場？不了。直落

見倒有唔小手足係街上面叫番上來，小心廢老藍絲掟野落街同出手打人，小心注意人身安全

sorry ah

你係應我嗰堆大學生？
定你無份叫
罰你聽日陪我叫！

嗨

加油

邊個話青衣得廢老
好多同路人

成日凝住有人叫

個邊唔少中共住, 小心

係邊？巴士站隔離？

賓士波樓果邊 力已盡

唔係想分化 你又知人地反對

屯門都有

美孚一期好靜

冇停過

山頂怡峰聽到下面一齊嗌

樓主係澳洲鳩叫？

你係你嗰邊嘅leader啊

寶達仲有無人叫 達安無人應呀

係唔係幾低聲架？

有聽到男聲，但好難聽到內容，淨係嗌左香港人加油咋

三聖好多人應

1030零零丁丁咁

小西灣加油！！！

好想相認 電車路巴絲喺唔喺度呀

我係新樓個邊 聽日落街嗌係屋企畀人屌要就住就住

I know that feel
」

啱呀！

一齊努力

10:45再嚟過？平田安田嗰邊？

係好遠既地方聽到好幾把聲

元朗yoho有冇人

天后食街手足

哈哈我都喺阿仔頭頂嗌 (瞓緊)

康柏落d？

真係得我地兩個

渣華道絲打好大聲

舒服晒 沙田柚

太子唔見有人嗌真係

油塘都有

大角咀手足

係咪你嗌香港人

陳國威出面

天平仲有人叫緊

10：45 再叫！！！

7分鐘倒數 第一次召集

寶琳呢邊都有人嗌

2245 荔景召集

有啲感動。

葵盛西 回音好正 嗌到聲沙 聽日繼續

富泰盛產警犬，一係就巴基，一係就蝗蟲
有半個人應你都已經好好

長沙灣有

4座附近

我聽到好隱約嘅男人聲，但聽唔清

行親平台都有人，點刻服到了

香港警察 猶如垃圾

石蔭友好撚大聲

新翠手足

聽日繼續

藍田綠色區好靜

得幾個應

你聽到我俾屋企人話？

你係咪大聲巴打

鑽石山好大聲
好撚勁

可唔可以字同字中間叫慢d 好難聽到你地叫緊咩

痴撚線石籬好波

安基苑得個1，2把聲

大同新邨多咗人叫

1045黃埔再黎！

我keep住咆哮都好多人應我 頂唔順

附近喎我用把低b聲鳩叫左半個鐘 其實有冇人聽到

油塘22；45再叫

仲要未到十點偷步叫
巴打大聲到好似就黎喉嚨岀血

青衣無人叫

富景人

灣仔星街得我同我個fd叫

3

希望我都可以感染到其他人一齊叫

我老豆聽錯五大訴求做唔戴手扣，即刻入黎關心我
睇下我係咪痴左線